# Vscode

<!-- .slide: class="slide" -->

---

## Installer des extensions

<!-- .slide: class="slide" -->

![Image no git](img/vs_code_extensions.PNG)

- Python Extension Pack
- Python Docstring Generator (Génération de la doc)

---

## Git et Vscode

<!-- .slide: class="slide" -->

- (démo)
